自修室真係好多癡線佬

屌佢老母坐我前面個呀伯幾秒一次胃氣d聲出黎 點撚樣做野

點解政府唔限制下入場既人

標準?

所以你明唔明點解而家有咁多收費自修室

每幾秒就製造咁既聲響 點睇都唔似係個胃有事係個人有事啦下話 同佢講完佢都係咁 唔係癡線佬係咩

我set到我做埋高官啦

限制咗你咪冇得入囉

自修室多癡線佬唔係第一日既事 政府唔做野只會令圖書館同自修室成為癡線佬集中營 大把學生哥同在職人士都會受到影響
上面成班傻仔錯曬焦點 比你攻擊我又點 攻擊完我拎到優悦感你咪繼續
提出完問題可以冇人去正視

元朗？

瀨啦瀨啦，集中力低就自己檢討下啦

自修室用黎比人製造聲響？

5. 為避免其他自修室使用者，不得在自修室內使用流動電話、傳呼機或其他發聲器材

自修唔俾用電話添

喺冇影響人下點解唔用得

shatin??

有利自己就講規則講條例 不利自己嗰陣就搬龍門問有乜問題
香港咪就係衰在有你呢種咪係仆街冚家產囉

有利自己就講規則講條例 不利自己嗰陣就搬龍門問有乜問題
香港咪就係衰在有你呢種仆街冚家產囉

我針對緊騷擾人喎 你打幾下黑癡 起痰有聲我唔介意 你幾秒就整幾多胃氣咁 咁樣都唔算騷擾人 你唔出聲既我理得你睇av 定睇comedy
同埋人地條例講緊發聲器材 你就喺到段章取義 你又點解釋有人用電話有聲出會比管理員捉 用電話冇聲出啲管理員又會唔睬佢
同埋自修室都有電源提供比用者 等佢地既電子器材有得叉電
真係唔用得電話咩

為避免影響其他自修室使用者,不得在自修室內使用流動電話、傳呼機或其他發聲器材。
同埋你地copy漏最重要2個字

咁有胃氣佢都控制唔到加嘛

咁呼吸聲大 D 既話, 係咪又唔得 ?

你忍唔到咪轉去第二個位坐遠 d

關我撚事

你係佢家庭醫生咩 你又知佢個胃無事？
你咁自我中心可能你先係痴線佬喎